食 SU can 嘅港大仔都係低端仔

ching幾時第一科final

ME仲係好掛住石敢當&小馬

SU can好食喎

點解咁講

比毒撚掛住 噁噁的

走開啦死肥婆

我咁索都要比你個毒撚鬧

嘩眾取寵好咩

8號

我都好掛住呀…

有蟲

螞蟻？

低端仔先會嘩眾取寵，我係高端

排住隊去食SU can直頭係低端中嘅低端...
快；方便嘅話就話幫下親姐 一餐半餐唔想落山買飯時適用

所以 CYM 萬歲

想食格仔餅

成全係咪對我有野 成日鬧我